炒賣口罩清算名單

沙田偉華中心國城大藥房 40個裝外科手術口罩賣$200

係咪戴咗防到核彈？

藥房狗正仆街落地獄

荃灣綠楊 智文藥房 (無產地) 50個口罩賣$228

要整個資料庫記低晒呢班仆街

We need database

1 月 27 日到期, 欠 5800

2 月 1 日到期, 欠 66000

2 月 14 日到期, 欠 61000

裝修拎去派

銅鑼灣 永利大藥房 50個口罩賣$388

尋日買8210 HKD240一盒算唔算炒？

銅鑼灣 銀河中西大藥房 50個口罩賣$300

唔知老蕭既即刻好大藥房 口罩賣幾錢呢

荃灣千式對面

預約裝修

岩嫁喇呢班仆街

幫佢地做個紀錄姐，俾資訊大家選擇幫襯邊間

貴左一倍
尋日睇新聞尖沙咀有間賣480

綠揚坊 智文藥房

全部智文都炒到痴晒線

原來有分店 綠揚賣$180 一盒50個

啱啱睇到潔手液$50/支

呢班仆街一定要清算先得

智文本身就藍
藍嘅通常自私

頭先賣緊228
咁快減48蚊

呢隻我fd 代買就$50/盒，荃灣一箱四盒200個賣$420
無影間舖相

我3點幾果陣係$180
加到228

呢款防到？

推

仆你個街海鮮價嚟嘅

屯門 華興大藥房 3M醫用口罩賣$250

(張相隔離見到25蚊7個細口罩，有無新墟人幫我睇睇)

We need a fucking database !

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

支持裝修
我原本淺黃都支持

銅鑼灣波斯富街 誠興 $298 50個裝

「秋前算帳」炒賣口罩藥房名單

集中返一個

有無相?

唔好漏撚左沙田間智文
200蚊一盒50個

清算佢地, 裝修唔割

我有見到個邊，不過個邊無人做整合。有無興趣一齊加落factvote度整合? 之後search都方便D

有無相

嗱，呢啲影相就啱啦，要表揚下

冇，佢連牌都唔撚貼出嚟
要我行埋去問

得依張 無影鋪面太多人

今日晏就仲賣緊158,咁快又加多40

新港城街市
$160 連防咩都無寫

黃大仙呢間都有 今日晏就見到160

醫生朋友建議我搵呢類

好醒

咁我照cap你對話當reference

Pish

會唔會比人裝修跟住啲貨拎去周圍派

得，台灣牌子，台灣做

350

今日lunch hr影

貼係連儂牆培養藍絲睇牆習慣

上面有張相去到350/380

銅鑼灣

3舊水算唔算新年優惠

彩虹村良心五金鋪
今日都係賣50蚊一盒50個獨立包裝，不過好似比人掃曬啦

唔好咁啦 乜都裝修
路西法效應呀CHING

裝修

仆街都唔裝修咁你想點

要整合成表

開哂名佢 班冚家剷

點解要幫藍絲裝修黑心舖 幫佢地宣傳人血饅頭

借位
[行動post] 武漢肺炎天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！

我要雙普選
普選立法會
普選特首

銅鑼灣 誠興中西大藥坊 50個口罩賣$350/$380

成個銅鑼灣都係300一盒
屌佢老母

樓下藥房仲賣緊48蚊 良心鋪

油塘德華賣198 50個

影相連名貼上黎啦

裝修lor

up

上水賣緊500

[black]入藍店list [/black]

北角和富中心隔黎，友誠

推到佢仆街

萬二蚊一盒

Push

岩

個list應該太長

裝黎做咩，藍屍買關我x事

炒價發災難財姐
唔洗裝修嘅，唔好幫襯就得

下面個款係200?

今日睇fb智文元朗都有間，都係炒價

一個post就引哂班亂鳩講裝修嘅人出嚟
清算/抵制/黑白單，唔代表要主動去搞鳩人

深水埗桂林街德成 賣大陸野扮日本貨 呃人話係醫療口罩 50個120蚊

整合個list，各區連儂牆見，或者派街招
唔需要裝修

不了，藍屍死哂佢算

一早已經要買定口罩，後知後覺買貴野係on9

全部智文都係做支那生意 你唔買咪得囉 由班藍絲 大陸狗去買就得

藍屍不嬲都毒瘤，好應該死清光，但驚同路人走去幫襯黑店姐

深水埗$100 5隻

舊年6月起 黃絲要口罩 藥房冇加價
依家 到藍絲要 藥房加到飛起

從結論睇 係好事

支持

支那雜嘜牌子送都唔敢戴啦

晴朗商場 春生厚 $150 50隻
冇show價錢 海鮮價

來貨都唔知使唔使10$

橙黃色個隻琴日見有巴打話大陸貨 來貨$6一盒
依家仲要賣到咁貴 之餘仲無防護效果
個良心跌左去邊

長沙灣藥房 德華保健 大陸口罩 $198一盒

請加入藍店list
各app負責人做嘢唔該

最緊要係大家唔好唔小心幫襯黑店，我覺得幫佢宣傳比其他方法都有用

睇吓咩貨
有人中伏買咗淘寶貨

反而有間藥房不嬲賣緊100蚊盒口罩 都依家都冇變 我真係尊敬佢

On9 賤到仆街

呢間去新城市時可以優先提供免費服務俾佢地

N95 10個一盒 正常幾錢？
$20010個合唔合理？

優先一兩間大食既

灣仔 德康大藥房 有賣250蚊一盒口罩

我果區間春生厚又係賣150蚊，50個。

賺埋賺埋唔攞黎做裝修費可以做乜？

條仆街仲擔住支煙

荃灣綠楊 智文藥房 50個口罩 ＄228

大陸賣900人仔

一盒過買除開一個貴過 $3 已經係暴利 , 被裝修都唔抵可憐

你班人共產黨嚟?
自由價格市場都要裝修?
不如影買嗰啲大頭笑吓有幾on9仲好
周街都買到 都要食海鮮價
真係弱智

發國難死人財就唔撚Lucifer？屌你老母

周圍都見到你個傻閪
你老母係咪被黑警輪姦完生左你隻賤種出黎？
去搵返邊個係你老豆先啦，死毒撚

好難唔裝修依d藍店wor
一定要做

發國難財 比人裝修唔好問點解

講緊自己?

無一間會有人可憐，當法律阻止唔到佢地，就需要用其他可行手段伸張正義

油塘大本型 藥房 德華中西保健 50個口罩賣$198。

鬼唔望發難財 嘅全部中肺炎 有事我收返388考慮下先幫佢call白車

而家全部摘名，疫情完咗之後再算

呢啲華人劣根性既垃圾一定要清算到收皮

p

深水埗大埔道嗰間都係

屌佢老母 推撚爆佢

荃灣邊個位置

個情況持續半年既話，你夠存貨? 你一樣遲早都係比人劏。唔代表賣家發國難財冇問題。

屌佢老母仲要海鮮價

視力-100

銅鑼灣龍城
300蚊一盒N85
800蚊一短N95

自由市場 一定要平俾你咩兒登

呢d一定要清算先識收歛

呢間直頭係黑店黎，入去買支皮膚膏，屈記先賣$50，佢夠膽開$150

屌佢老母

要啦

推你巴打

呢間係清算名單第一位

幫襯阿布好過

可以，我有一盒用緊，
三層醫療用。

賣假貨個啲呢？

仆街

屯門市廣場太興隔離

［民意］邊個支持醫護手足罷工，請正評推post

又借機呃一筆

有口罩有閪屌

黑店嚟 好耐之前去買龍角散粉 佢俾個粉紅色我 我話要薄荷味 我求其指住個日文話佢寫桃味喎 佢先喺枱底攞盒薄荷俾我 仲話記錯添

利申: 唔識日文 只係食開

大陸客藥房集中地，一早視本地人如糞土

我諗裝修完
再拎口罩派
可能大把人讚

屯門市廣場Laneige對面

姓智文都係賤人

旺角 協成藥房 $150 50個

醫管局員工陣線：1月28號前唔封關或會發起工業行動

有無名

基本上
近旅遊熱點或者近出入境關口既話
果一帶既藥房都肯定係做大陸人生意
香港人可以無視 由班大陸仔買貴口罩
反正藥房賣既野唔係樣樣都靠得住

屋邨既藥房仔通常都係街坊生意
唔會點樣抬高個價
如果都有事就要清佢老味

利申做過一年幾藥房
成日劈到班大陸仔一頸血

無睇到 後補

我今日係彌敦道一個n95都$48

thx

銅鑼灣 利園山道 嗰間藥房
一盒賣成$380

清算埋賣假口罩堆仆街啦

而家非常時期口罩屬必須品，唔係一句自由市場就可以隨便加價

真係好撚賤格，個價咁離譜。

長沙灣德華賣$198

各位點睇 有人係葵廣學生義賣攤位賣 $5一個
呢次我割 但真係好有改善空間

咪又喺智文囉⋯⋯

前幾日仲見佢免費拎

咪叕喺智文囉😂😂😂

一定要mark底呢班仆街

whatsapp見到
50 個垃圾級798

appreciate bro

發國難財死全家

一定要

黃埔

炒口罩仆街 賣假口罩都一撚樣 要清算 MRK低 到時抵制

戇鳩

屌下午行過先160
仆佢個臭街

5蚊一個
你話2蚊都算

今日先見到排隊啲人仲多過排龍門

岩 永久blacklist

798
問下叫咩名

智文

Carousell 大把人炒口罩

medicom

無良藥房等裝修！

留名

可接受，7仔都差唔多

應該學人地咁
突發嚴重既事就要set死一個價
唔比炒

智文好撚仆街

義賣又點同 , 義賣就 $10 都無問題

支持 發港難財全部mark低晒將來清算

又要資本主義，又要唔俾市場自由定價

你班垃圾平時又幫資本主義打J,依個時候燒到自己就話人地賣得貴，冇錢就冇命囉，資本主義係咁

利申，共產主義fans

講真求其擺係商場一個位聲稱學生義賣
先唔講原本早幾日免費拎 而家比個唔知咩人用黃色經濟炒賣 完全唔合邏輯

人渣

推 記低晒班仆街藥房名

屌佢老味月頭已經賣緊起碼80蚊一盒
呢間野好撚唔老實
試過買其他野 問唔同人唔同價錢 明明佢有機嘟既
所以blacklist 左

好

其實依3份咩嚟？？
我英文唔好可唔可以解釋下

區議員做緊野啦 幫手記低

長期置頂

暫時呢個最癲 求名

南翼有3間智文 係33-35鋪定13A

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

呢個牌子前幾日友成賣30~50

沙田賣緊$200一盒

入去瘋狂打乞嗤啦

人血

得寶樂城 100蚊一盒 疑似30個裝

補充 Amazon USD$20+集運HKD$20

唔洗，自由市場佢可以出高價食人血饅頭，我地可以唔買同數臭佢等佢執笠

on9

洗唔洗10蚊賣比你?
唔平賣比你就要裝修

睇清楚d哩隻口罩嘅用途
$5蚊買個唔防病菌嘅口罩做乜呀？仲要不織布好焗㗎

油塘大本型德華200蚊一盒垃圾口罩

真係日本做??唔係嘅報得海關

有無良商家拎過期口罩出嚟賣大家要留意返製造日期同有效日期

利申 屋企人喺家品店到做

裝修?

駁唔到

差不多了，睇下到時點

所有炒鋪被裝修都無人可憐

睇個盒好明顯仲要係假口罩

我賣 $109 一盒 20個, 你話呢?

發現良心店

行動post優先推

推完行動推埋呢個！都好重要！
「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

荃灣邊度？

中衛好出名架

冇用
都係比人話貴 + 賣哂lu

而家就含撚買住先
命仔緊要
但風暴過後呢班垃圾藥房唔撚洗旨意再做生意

你唔撚信就唔好賣 , 有證據話佢呃錢就 share 一齊打殘佢

呢間鋪本身賣老翻貨
試過一次話正版個隻唔出 換左封面出第二款
點知第二款個包裝完全無寫任何藥廠資料

之前買HKD150一盒
尋日240
今日已經300

呢個咁既包裝

日本野

好撚嬲，為咗搵兩三百蚊同香港人過唔去，
我屌你老母呀藥房，話緊你呀睇住黎呀你老母
此仇不報非君子裝修

人血饅頭

我樓下尋日 $68 / 50pcs , 今日已經要 $80 / 50pcs , 老闆話供應商order 太多無時間送貨 , 要自己搵車 , 所以要加少少

我用緊
Medicom透氣一流

藥房不嬲都黑店黎，唔係點會做水貨佬生意

直接問名 開名啦

推到佢地仆街 add曬佢地入黃藍地圖

12點行過賣緊150
呢間撚屌連鎖要好好抵制

push

人係唔理性

旺角先達對面藥房

旺角通菜街？

唔裝修下呢啲仆街唔知驚

好似係香港士炮野黎 , 無獨立包裝 , 出口去南亞地區

其實只係會呃到啲藍屍

藥房不嬲吸血

要清算晨早要清

炒俾支那人，由佢把啦！

依啲一定要清算

荃灣康城西藥房 N95口罩 300蚊一盒20個，唔知仲有無加價

懷疑炒價嗰啲全部大陸狗開
留意佢哋好鍾意閃到九彩招牌

Lm

on9左膠

太古城平台果間
兒童口罩50個賣150蚊

屌 元朗有間賣假口罩 個盒全日文 但made in china 老母傻更更俾佢呃左 我拎上手一睇個盒就知出事 啲印刷好撚劣質 仲賣成100蚊一盒

發國難財
仲要賣劣質貨

唔撚批死班仆街香港點立國

班仆街搶撚晒外國網嗰啲然後攞嚟炒

嗰間喺六月已經炒緊生理鹽水，$30一排小枝裝即棄生理鹽水，同一個價錢我喺附近另一個藥房都買到1L樽裝啦

發國難財係最大問題 絕對唔容忍得

小佢老母間舖

班冚家產藥房成撚日發死人財

加入落黃藍app？

賺國難錢要燒春袋架

藥房話 因為全香港口罩批發商斷曬貨

短時間唔會有貨返 叫我自己搵批發商買

HKTV Mall 上面都有。我留意到呢幾間成日用同一個價錢賣同一樣產品，應該係同一個老闆/公司。另外，想讚下屈臣氏，前日仲係賣緊50蚊50個。In 誠哥we trust.

仆佢個街，來貨價十蚊人仔都唔使

比多d料，做個blacklist

推 一定要清算食人血饅頭食得咁開心

平你個頭 你邊隻屎眼睇到叫佢平賣?
呢啲時候係應該照原價賣 或者賣貴10-20蚊都算數
而家係坐地起價趁火打劫 發國難財係冇得原諒
裝修已經係好基本 呢d無良商戶平時都賣假野 垃圾黎

借黃揾食就收皮啦

一0一0

資本主義唔代表可以冇良心趁火打劫喎
香港咪就係有你呢d傻閪助長呢d垃圾吸血商戶

賤過狗

淘寶賣40元

大家集思廣益除左抵制罷買 仲有咩方法
趁火打劫發國難財係最嚴重既罪行之一

大家集思廣益下除左抵制罷買 仲有咩方法
趁火打劫發國難財係最嚴重既罪行之一
冇得放過

元朗千色出面智文$130 50個

一人一信 寫去維基 度屌間店啦！屌到佢冇得上架

大陸字 用黎裝飾？

人地又唔係藍又唔係黑又唔係紅
係藍係黑係紅 裝修當然熱烈歡迎啦
但而家自由市場炒野都要裝修係咩玩法

冇錯佢地係仆街 但我地決定裝修個條線係定到咁低架咩

唔同意見就左膠?

你係

要清算 重裝修

你估人地無限咁多貨咩

咁求大於供 價格上升 好正常咋喎

左膠個位係邊?

on9
人血饅頭都可以兜
食屎啦你
block你條垃圾算
咁on9都有

今日經過新蒲崗見到250一盒3M
不過唔知名 唔熟個頭

又有得裝修

今日見到屯門時代廣場智文，50個$220

反正核彈都唔割 試下啦

你唔止左膠 係直頭冇腦
求大於供 在商言商 唔代表係國難時可以趁火打劫
發國難財係人類最大罪行之一 冇撚得駁

我間五金鋪賣$20 咋wo

良心行動

明碼實價發災難財

長沙灣德華，湖南製獨立包裝$198/50個
假日本製無獨立包裝，50個$168

On9

NOW新聞有仆街藥房自爆

口罩大幅漲價，一般外科口罩每盒70至100元不等，防禦力較強的N95口罩，則賣到500多至600多元一盒。有藥房甚至標示「限購令」，每人只限買一盒。

有藥房老闆指，近日口罩生意額大升七成，貨源供不應求。他預計缺貨問題要持續到農曆年過後才能紓緩。

幫佢裝修

強力post推

算啦佢地冇讀過書
唔好怪佢地
個玉蝴蝶出名軍師 煽動叫人乜都裝修
唔洗理佢佢on9

發國難財係仆街
但依家你有大把選擇
上網 周街有人派
冇人逼你買貴嘅 何況你買得起
只係你覺得唔抵

何況資本主義商業自由
個機制就係咁
咁學中国由黨領導囉on9
柒下柒下咁

你自己裝囉軍師
煽動人做咩

香港有咁多不公義嘅事
你全部都要裝修啊？
你應該都幾唔得閒下

理由呢？
之前裝修係追求民主自由
依家人地商業自由你又裝修
惡過共產黨

屯市智文藥房
好撚過去搶

炒賣口罩只係冇負社會責任
冇良心係唔賣俾你 由你死
咪鳩up大聲就以為自己啱啦
鬧人之前你幾柒你知唔知啊
何況全世界都有發生嘅
唔知你咁正義幾時私了全世界所有炒家呢

資本主義會講良心？訓撚醒未？

乜撚野叫自由市場？有人有貨，有人有錢
你地推崇既資本主義黎wo

炒樓果陣你地識搬套資本主義出黎大義凜然咁屌柒d窮人，港畜係咁撚樣炒賣架啦，你地接受左好多年啦

我係屌柒你班傻閪，事不關己既時候，人地炒賣賺到錢就係人地叻仔眼光好，炒到樣你有需求既時候就話人地冇良心，乜都你班柒頭講撚晒，平時就自鳩私，到損害自己利益就話人自私

佢哋極度自我中心
永遠覺得自己大晒啱晒
咩都要佢哋控制
其實同共產黨冇撚分別

分黃藍都係錯
原來大家一路都係錯

民主自由同經濟自由
識分未？
何況佢哋係相輔相成

經濟自由 哇好犀利呀
砌條LIST出黎咋
講到連登有能力禁售咁做咩者

你戇柒鳩
冇point就躝啦柒頭
貨係人哋度 人哋賣唔賣 賣幾錢你理到咩
你有能力咪去做supplier囉
係度吠有撚用呀

惱羞

駁唔到淨係可以屈人
肉唔肉酸啲

呢啲仆街一定要認住佢
咁另外有良心嘅藥房都要銘記在心

好撚大口氣呀 藥房狗我屌你老母
必需品講自由經濟都算
高價賣埋啲冇效嘅劣質貨都唔可以叫黑店？
退一萬步講，就算你有你扣貨抬價嘅自由，我都有我宣揚黑店嘅自由，關你撚事咩

記得入多啲貨，攬撚住啲口罩入棺材啦藥房狗

必需品但你一定要係藥房買？
呢個時勢賣口罩嘅opportunity cost都會高咗
需求高咗價錢就升
第一日買嘢呀？
行共產啦好唔好？
冇人話過支持黑店
但裝修有違自由主義
唔撚明就咪衝出嚟柒 正on9

裝修下

唔好意思，我真係冇俾過錢你班吸血鬼黑店賺
咁唔買係咪唔撚可以睇唔過眼？
話唔好炒賣就係共產
咁香港嘅儲備商品條例又係咪共產？點解米唔可以囤積炒賣？點解奶粉唔可以賣一千蚊一罐？香港原來行緊共產？
況且連登又冇能力限制你抬價嘅，你咪繼續賣$200一盒淘寶垃圾口罩囉，不過我繼續屌柒你班吸血鬼黑店咋嘛，點樣行共產？屌柒你都唔撚得，唔通我又話你想行獨裁統一思想咩？
真係ON撚9
至於裝修依個行為，每個人都可以選擇自己制裁黑店嘅方式，不割蓆

岩岩先見到
青衣城間藥房賣緊伏已中

你講嘢真係好低b 點解點解
1000蚊冇人買 咪唔set做1000蚊啦
有啲經濟概念好冇呀
我一直都係屌緊裝修 你唔撚明就行開一二邊
好似同緊個弱智講嘢咁

到最後你咪又係雙重標準
追求緊民主自由但容納唔到經濟自由
仲講咩不割蓆柒到
暴力對抗極權係道德嘅行為
但暴力對自由經濟體系應該得共產黨會buy你

你都ON9，如果唔係有限購令，幾錢一罐都俾支那人搶鳩晒啦
實在冇咩值得認真討論
你覺得有供求就可以藉恐慌抬價天經地義，冇人阻止到你㗎，完全冇道德觀念嘅極端自由經濟，仲有咩好講落去？

呢間係北翼?

發災難財 他朝君體也相同

完全中point 條藥房狗係道死撐都冇用
連道德都冇學人講自由經濟 無知到
縮返入個龜殼啦 柒下柒下

大家都有裝修嘅自由

灣仔修頓對面，係軒尼詩道，琴日賣普通口罩，250元一盒，大陸做

裝修啦班仆街賣貴仲要賣垃圾，薄過絲襪，活性碳照賣，跟本無用途

有發國難財既自由呀嘛好撚威呀嘛
唔撚緊要呀藥房狗 咁大家都有裝修既自由架

怪得知放工見排長龍

駁唔到咪屈人藥房狗囉
你要講歪理係冇人吹得你漲嘅

好用

呢d就係香港商家既質素。所以唔帶唔買，吹吖！

依隻大牌子日本貨
雖然本身唔洗咁貴
但都好過拎支那假貨賣幾百蚊個班仆街

間六本木未見到有賣 有賣先record埋。

元朗 冠軍藥房 一盒口罩賣220蚊

屌你老母.....比人裝修 我一定買花生

amazon jp都賣到3xx港紙一盒50個

唔講政治唔講經濟
淨係覺得佢襯火打劫發國難財而屌柒佢
有咩問題?

開完名一樣會有人買
開完名佢一樣唔會減價
唯一目的就係想令反對國難財既人唔再俾生意佢做

扯到咁遠做乜

#385個留言等緊你駁喎
駁唔到扮睇唔到呀？
柒下柒下咁

Excel填表

睇結果

我都支持裝修，咁既然係自由市場自由定價，咁我都可以自由裝修啫。 幾舊水一盒口罩知唔知好多人都買唔起？ 吸血鬼剝削緊低下階層直接既生存嘅權利， 行使自己心中嘅正義有乜所謂？ 即係好似鎅刀插狗頸位手足， 咁我哋知道佢的而且確係犯咗法，但係點解我哋都咁支持佢，因為佢係正義囉。 咁而家啲藥房撚樣喺度趁火打劫，當我哋香港人係咩？ 藥房都反抗唔到仲話要反抗政府返去瞓啦

百幾蚊已經買到Astm level 3 非支那製嘅口罩，仆街藥房賣嘅係支那製不知名口罩

收嗲啦柒頭
佢有駁到我？
雙重標準答到我未？

我冇話過支持佢地嘅行為
但佢地咁做係佢地嘅自由
又冇傷天害理(可能傷咗你地個玻璃心啦)
冇理由去裝修佢地
明未？

銅鑼灣東角道 龍城藥粧 N95 售$55一個，R95 $44一個。

銅鑼灣東角道 環球大藥坊 普通口罩每盒$388。

座地起價

唔撚使理的5毛狗

hktvmall有間shop都要清算, 本身$100一pack口罩
而家賣到$398, 無良商家

其實呢個係社會責任嘅問題
如果有人因為貴 而真係無買到口罩
病菌就會周圍散播
所以藥房依加發死人財 真係好無良心

普通口罩佢都賣198

700$一個
防核彈

喂屌手術口罩點會防到PM2.5呀(雖然同WARS無大關係)
亂9咁UP引無知既人買
仆街藥房喎

係唔係呢間?

屌，佢地等仆街啦

我地有打算整QR code

掃一掃 咩都睇到

不過有咩QR code apps係好用?

長沙灣永隆街創世藥房 $98一盒垃圾大陸扮日本製「救救mask」

拆呢d垃圾舖啦
發災難財

開波

都仲未計藥房d仆街會唔會換左d大陸淘寶口罩換落d外國貨包裝

iPhone 相機可以直接讀qr code

雖然賺災難錢唔係好道德，但
學巴打話：有口罩有西屌
藥房再次靠口罩上樓
正苦唔撚理，唯有食自己

清算清算 快啲加落和你play啦

推呀
屌哂班黑心藥房既老母

你維護你心中嘅正義就不擇手段
係咪普世價值先
人地明買明賣 貨係佢度佢可以自己定價
你可以唔買佢 或者上網買
樓價都貴咗咁多年又唔見有人斬誠哥？
商業不道德根本好常見
情人節啲花賣貴一倍你要裝修佢啊？

On9 誠哥賣一手樓架咋傻仔 而家係佢炒樓？

一手樓價你買得起？
佢咪又係跟個市場去定價
賣得好平呀依家？
唔知邊個on9呢

你買唔起唔洗套落人地到既

咁你買唔起口罩就咪怪人啦
相同道理

七國百貨 190蚊一盒。後指入錯貨，可退款。

我已不戴口罩,你們可以打我鳥.

旺角 幸福中西大藥房 口罩每盒$158

觀塘 春生厚藥房 口罩每盒$150。

天水圍 頌富 駿宏蔘茸中西藥房 100蚊3盒口罩。

其實都唔明啲口罩炒乜撚野，
明明多一個人中招，
其他人中招既機會會增大，
發埋啲死人國難財，屌！

如果中撚咗招第一時間去警署報案，
再去呢堆「良心」藥房表揚吓

推
為左賺少少而加價
我屌你

報食環話佢地阻街

我之前scan 極都讀唔到 最後要用wechat

屌佢 係度咁搵錢

大本型嗰間？

呢個係198

呢個影到98

炮台山 鴻豐藥業 1L 消毒火酒 $175!!!! 正常價係20幾蚊

觀塘瑞和街 和興中西藥行 3M N95 口罩一短$590。

銅鑼灣 時富大藥坊 口罩一盒$238/$268，3M 口罩一盒$680。

荃灣沙咀道 匯港大藥房一盒口罩$150。

深水埗 Nagisa House 一盒口罩$200

灣仔 富裕中西藥房 $40一個3M N95口罩、一盒20個賣$800

尖沙咀 名城香港藥房 N95賣$780

尖沙咀 龍城免稅大藥行 一盒口罩賣 $198

歐美都炒

佐敦寶靈街信安大藥房 普通口罩$150/20個

將軍澳翩滙坊 德華保健貿易 $198 50個口罩

n95 $30一個 新蒲崗地道館車仔麵隔離

元朗千色附近 智文藥房

新蒲崗 宏輝中西藥行 n95 $30一個。

目標及服務宗旨: 以心知心，以客為本。

有無相 同幾錢幾多口罩?
呢間野 其他分店都係貴

靚野 不過都好貴

推！裝修到佢哋仆街
DKLM 平時已經做水貨客生意
口罩都炒？有無撚良心呀發埋D死人財

銅鑼灣冇一間係無辜

supply and demand 不過真係好仆街

美國 加拿大 日本 韓國都炒緊

裝修準備

要登入先睇到票？

呢d人真係死全家 冇一個無辜

仲想點
人地呢隻係正野

星期四係網店baby bear 母嬰用品買咗四盒口罩，但比完錢之後通知店主，就被店主block左，完全聯絡唔到店主。

睇唔洗 投票要

無話點，幫佢推廣下。
等大家知佢賣200蚊。

睇到了 thx

有Fb Page可以叫埋一齊清算
LIHKG始終少師奶，師奶力量勁

幫手share

旺角 龍城大藥房 N95 一個$80

想舉報石籬商場間藥房賣假口罩(救救口罩) 可以點？

炒賣口罩藥房名單 :

8210唔係淨防塵？

炒無用口罩仲衰

btw

呢個有埋良心藥店

油塘德華$98劣質救救mask 好仆街

旺角D3岀口 東方大廈地下 $98

係咪有database?

呢d垃圾藥房 真係一個火魔車埋去算

置頂 link,可以一齊加

知唔知叫咩名?

旺角 永發辦館 一盒口罩＄98

唔該手足 唔好意思麻煩到你

下次見到 create個acc 一齊記錄低

屌你老母 呢間係佐敦 救救賣398 一盒呃遊客

發唔發覺口罩係全香港都賣得咁貴
連外國網都係咁貴
個表都開始無乜用，裏面D價錢好似仲平過係網上買

有無地址，google搵唔到呢間野

咁又未去到咁誇張，入面外科口罩去到三四百。
不過如果係ASTM Level 1, 自己上網買連運費，100蚊盒其實都差唔多

上環 全昌藥房 一盒3m, 23號買$120, 24號買$600,唔標價, 要你入去問。

西環森永大藥房$99/50個。

沙田石門聯誠大藥房 120蚊一包5個口罩

佢地搵市民着數都係為左準備資金裝修間鋪姐

今次肺炎絕對係喚醒港豬同狙擊藍絲最佳時機

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

7婆
向3M收購口罩
懲教署生產既口罩又送中

其實點解要搶口罩，唔逼政府開倉

大撚把 你要唔要啲？

全部記名裝修

抗疫保命
推翻暴政

你行動未呀得把口

你on9?呢個post出名單嘅就要去爆舖？